原來達哥老細與撐警藍絲有密切關係

蘋果講的

CGA一向與政府以及建制千絲萬縷，《蘋果》年初就曾報道過，旅發局斥資550萬元主辦「除夕大抽獎」，未經招標就將涉及近200萬元的合約項目，判予CGA為系統供應商之一。事實上，CGA行政總裁周啟康與旅發局關係良好，過去多次協助局方舉辦數千萬元預算的「電競音樂節」，且與撐警藍絲、香港電競總會會長楊全盛關係密切。

英皇

係迖

達粉：我唔知，我睇唔到

你咁樣篤爆叫剩低果2000個迖兄弟點樣面對

達哥財源廣進

真兄弟自然會含

：掛個名姐 唔關佢事既

一個二個拜達狗嘅都係仆制冚家剷，奶共奶到咁都要俾一億個理由去擁護佢，你哋同支那小粉紅有撚分別

：達哥理事嚟咋，一定唔關佢事，達哥是無辜的！

保持2秒距離先

成日係連燈見到達哥post，佢一定好出名，去睇下佢直播先

又學到野了唔講以為黃絲d老細全部都係黃or同藍絲無關係

你識咩
2000收視都係香港毒撚界number 1呀

屌 我以為標題黨
點知真係關事

要反消防員、救護員了
因為佢地老細=林鄭
與中共有密切關係

迖哥係黃 同公務員手足一樣

你咁樣即係屌哂公務員都係藍 奶政府

達狗fans去撚咗邊？睇唔到？

密唔密又點？？

仲睇條柒頭既就係仆街

你老豆藍絲
所以你全家你同事你同學你朋友包括你自己都係藍絲

每日一達哥post

Cga

達哥體制內抗爭

達哥呢個topic幾時完？
利申 達哥係邊位？完全唔識 sorr

CGA係政府拎嚟維穩

達哥一早知冇現實冇得鬥，所以叫達粉玩完美世界，起碼冇咁多手足死

迖：你冇課金唔係真兄弟冇資格出聲你係引戰狗

唔怪得直播得返2千人
原來幫左8千個兄弟入完美世界度避難
牙迖用心良苦怪錯左佢了

笑到抽筋
成班垃圾搵野講
佢地似未出黎做野

佢地愈黎愈低招咁
之前都可以厄下班無follow開既人
而家直情去到駁都廢時駁個隻

原來下面仲有toyz, 有冇ching 熟悉巴哈嘅網絡環境?

幫手同啲麻木支持toyz 嘅台灣人講下，原來toyz係支持獨裁政府嘅藍屍狗

原來达哥已經加入咗kol100
唔怪得封口 想將班达粉變哂唔講政治既港豬
其心可誅

睇到，全港公務員老細係林鄭tim

打扮工啫

做理事唔係普通打工咁簡單

好慘，原來一萬人已成過去

係喇係喇達哥藍到仆街
聽日開始唔睇了

當我知道我老闆係藍屍
我當堂屌左佢一獲勁然後辭左職
而家做緊失業大軍
希望各位黃屍好似我咁有骨氣
唔好幫藍屍廢佬打工, 出藍屍糧仲慘過食屎

全香港公務員都係藍

人地係理事呀，決策層呀
你就屈鳩達哥係幫人打工

要同所有藍斷絕關係
由自己做起
咁先可以說服人地
唔係得把口講下就算

sor我認我唔係
我琴晚先睇同二千個達粉一齊睇達哥食野

迖哥唔計

推

公墓園唔係藍唔通係黃咩on9

達哥公司副CEO渣點會唔係幫人打工

又鬥黃了

呢樣又唔關事既，9成老細都撐警嫁啦，話阻佢地搵錢，咁係咪全部打工仔要辭職，政府工呢？又唔做呀？

其實我都係打中資工，九成同事黃，得個經理同老細係藍
我係咪要辭職搵個黃老細呀，有冇介紹

迖愛國的事
能算奶共麼？

真兄弟?

係連登反達哥, 樓主唔識死?

明哂

喊出黎

劉偉健

屎家軍其中一名youtuber係CGA員工已經要誅九族
身為理事既达會有咩下場呢
唔怪得要封口 达真係前途無限
下一步入青年事務委員會定創科局做政治助理呢

原來咁大粒

劉偉健係toyz?

陰功囉，之前報過唔少公墓員人足比人拉
而家比你話係藍

本身仲達達哥已經on9 仲要係用一個咁唔make sense既point 更加on9

得啦得啦

連登仔個個都打緊黃店工
老豆又母兄弟姐妹都係黃既
做政府工果D，收敵人錢，又係垃圾
俾人拉左果D又係衰戀戰，係抵死既

冷靜軍師勇於表態，都唔怕俾人起底既，非常勇武

講咁多廢話，不如鬥捐得多錢俾立場啦

駁唔到-.-

希望各位巴打唔好再拎藍絲父母既零用錢

比d骨氣

佢地要屈呀嘛 唔洗同佢地認真喎
等佢哋開多幾個post比其他人見識下點屈就啱

究竟煩撚完未
宜家係咪批鬥佢重要啲？
定佢食咗咩人血饅頭定藉機溝手足定點
唔中意佢咪唔中意佢囉
批鬥佢黎做乜9
真心唔覺得佢罪及至死喎

連斬自己啲藍絲父母都唔敢，仲好意思話自己係黃，會勇武殺狗？

全部黃絲d老細都係黃絲 goodest logic

兩個字 好恰

又係呢類邏輯
高層有個藍=成個組織啲員工都係藍

一早話左佢係垃圾

達哥都係屎家軍 cls 個勢力大到

唔係而家先知達狗藍下話

樓主返緊邊間公司？睇下佢董事局有邊個係藍先

查三代

理事絕對唔理事

理事都係幫副主席打工姐

哇達同志 你好
迷達同志派去晒邊

咁麻煩你唔好上連登先,話晒都有紅資注資啊嘛
清高如你肯定上親連登都打冷震啦,巧慘

認真問做理事唔係好大粒㗎咩？
唔好講到普通打工仔咁喎
政府嚟講佢唔係公務員 係高官啦喎

有啲類比仲牽強
攞埋老豆老母嚟講
你老豆老母唔通隨便簽衰仔紙咩
但你呢個理事位如果係唔重要嘅隨時割蓆都得啦
除非cga啲錢佢有得分啦

W

A

達粉：林奠都係幫習大大打工姐
話達哥區區理事級幫主席打工都唔過分

港共出糧嘅黃絲公墓員點算
最大密切關係喎

題外話除夕大抽獎最終有冇派獎品？

达粉：我睇唔到、我唔信

著名迖粉

有錢賺既地方 就有達狗

吊你老母我老細同同事夠係藍絲啦
駛唔駛辭職呀

睇迖不嬲都藍架啦

一講達狗就咁多人上水 仲要咁撚多正評 唔係屎家軍都唔信

等我解釋下啦
除非係法定組織 係呢類建制組織做理事基本上係冇乜人工
好多時只係得車馬費
眾所鳩知 呢d組織一年都唔知開得幾多次會 見得哂理事只會係周年大會先見得齊
咁參加黎做乜
目的只有一個 就係認識上面既人
從而加入政府/法定組織
要打尖入呢條路係最快
入得呢類組織一定有野心向上爬 唔通真心想發展電競咩

乜乜愛港之聲呢類組織仆心仆命攪咁多野唔通真係為愛國咩
只係為咗搭上中聯辦 咁先可以搵真銀

最後我祝達哥前程似繡

不嬲鐘意set埋哂d離地標準架啦

之前仲話人國難當前仲出show賺錢係有問題添
真係想知佢地有冇屌柒自己仲有返工既老豆老母兄弟姊妹親戚朋友

今次就話老細係藍就有罪 個個離地父幹撚 唔知民間疾苦

制度內抗爭緊

达粉吹撚到做理事好似打工咁簡單
搬龍門搬到同公務員幫林奠打工一樣

即係咪撚咁肉鳩酸幫個過氣道友護航好冇
达狗再上位仲容許佢係黃？
根本唔係普通打公仔咁簡單 無得比

不嬲呢D賣狗肉 冇實業既娛樂公司都係共資

咪又係揀D電莖紅人黎是但塞佢做個位 掛個名做宣傳
陰謀論到講到好似達哥做左好多衰野咁

以前就見人唔出聲就屈係藍
今次就見人係理事就屈係藍
下次可以著件衫係藍色就屈係藍

去到第十四個留言先有個清醒

拉

認同

又屈
唔屌得迖狗?

又唔洗咁嚴重既

唔攞零用同埋自己交返台費寬頻費者，咁都做唔到

個劉偉健係咪TOYZ

得返2千
叫中共養囉 還掂都係奶開

唉屌岩岩發現老細係藍 又要轉工了

達哥走得太前

之前發夢見過達狗上最前掉火魔嫁

本身狙擊舊屎都算
無啦啦又拖佢出黎打獲，我係達哥我真係直接投共算尻數
利申 前fans

點解屎生喊打喊殺，达狗就搬龍門，你老細都係藍

咪臭系
达黃到金都好拎出嚟講
block鳩班反达啦
唔講咁多我而家就去食美心撐黃店擴黃圈

達哥好似大粒過屎家軍喎

好簡單㗎咋
黃嘅點會block chatroom,完

痴撚線唔止你，所有同你持同一論點既人樓主都冇反駁過但出到去就達狗前達狗後，之後有人提出有力反駁又唔撚理繼續係同溫層圍爐屌達哥，去到連討論都唔肯討論既程度，到底樓主同腦殘藍絲有咩分別。

迖哥好心不甘情不願先做呢個位
你地唔好再怪迖哥好冇

我係黃 但我老細係藍 所以我係藍

达狗

我返工嗰度係新鴻基 老細都係藍 我去齊遊行咁我係咪扮黃

我老細個表弟係藍，啱啱遞咗信

屎家軍想spin走

樓主pin呢個啦
上面一堆護主淨係識話幫藍絲打工=藍
達狗自己已經係決策層就話係幫人打工，個類比根本唔撚岩

成個垃圾行業
商業化咗遊戲
搞埋垃圾0剪輯遊戲直播
污染當年高質精華高成本剪輯遊戲生態
乜染營養都無

以呢度標準應係 快啲辭職

唔洗擔心，呢到既巴打會幫你養家供樓

放心辭啦

電莖=一班毒撚鬥打機勁

一句講晒
迖仔14年唔屌黑警唔講六四就乜事都冇

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

其實呢個世界好多個名聽落勁 但冇實權
正如香港好多出名既老藝人都係政協
佢地做得d乜？

你係想鋤死達哥 就直接指出佢做過乜啦
而家單純話佢係理事 就做左好多壞事 係藍絲
會唔會欠缺左d說服力呀

因為有人洗版 ， 完

咁又點 個正苦咪又繼續正常運作

我老細都藍到仆街
但我同我d同事都黃
咁應該點做

等手足俾飯卷開飯

我老細係藍 但我都係管理層 同埋其他管理層同下屬都黃既
咁我應該點做

達哥話過想做局長

想spin走屎家軍？

有無fact check 呀，你張圖睇落係黎自呢個網 但入面根本見唔到達哥個名

繼續做囉, 有咩問題

toyz隻垃圾一早就係啦
係咪唔撚記得當初佢講過d咩呀
「我不care香港發生什麼事」

達哥黃定藍？

拿 原來張圖就2019年嘅
睇返呢當時就真係有份嘅

而家冇咗就可能已經同佢地割咗蓆
還返達哥個公道

但上面堆護主犬真係好柒
用埋啲牽強至極嘅類比嚟幫達哥洗底
痴得入呢啲藍底協會正如樓上所講你估打份工咁簡單咩 咁易入架
有名氣都要你聽話埋堆先有得你玩架

似係

直頭反晒所有公務員啦

佢地以為上管理層同普通打份19工一樣難度
仲要用垃圾公墓園黎比真係鳩到喊

Cga同屎家軍有關係架波

咁你最多都係話佢老細啫
唔關佢本人事

俾人check到係舊圖，即刻講其他人

又係屈達哥屈唔到
就搵其他野講
咁實有野講嫁
個個post都係咁

2019係反修例，隨時係因為反修例所以唔做有無講出黎
反達到底仲要柒到幾時，下下都好似大丁咁講出黎咩

反達邏輯混亂唔係第一日嘅事

英皇x 屎

所以天琦真係好勁，一早已經知道大家會被仇恨支配

所以咪幫佢正名囉 而家人地個名冇咗
而唔係用啲不當類比嚟解釋
樓上咁多個達粉一個都唔識fc
淨係識話人打份工/有啲攞埋父母嚟類比
唔通入民建聯做幹事級又係打份工 身在曹營心在漢呀
而家佢割蓆都係覺得人地個奶共總會有問題
反而佢啲fans覺得冇問題

鋤左一年都鋤唔死
就要咩方法都試下架啦
就黎個名有個藍字（或同音）都要死全家

你個logic係做政協都唔等藍
嗰堆老藝人咪出咗去藍絲集會撐警囉

收視由一萬插水到得返二千
達粉又睇唔到

我見到佢話做政協都可以冇問題已經唔想理佢

個條政協youtuber依家咪又係上神台

我用政協黎說明緊有d職位聽落威 其實冇實權 唔洗做野 用黎反駁d人話達哥係理事 所以實有做衰野 係藍絲呢個point

你就話我用政協黎講人黃定藍 九唔搭八

係 佢地好廢
愈黎愈無招出咁
不過都好既 等佢地出多D post
比多D人知佢地點盲反仲好

每個月開下台收下錢幾撚爽

可能你第一次入呢D post
樓主同個咩快啦喂出哂名無腦盲反
自己起佢底相同post幾個月前又出過

多謝連登捧起條垃圾，讀下潮文講兩句完就上到位

而家就係講緊佢個電莖總會係奶共團體呀嘛
當然政協同個電莖會奶嘅程度差好遠
但都藍底啦
唔係話有冇做嘢就唔叫藍 你埋得入呢啲堆就有立場㗎啦
唔通做咗政協乜都唔做又唔係藍
拿 澄清返 達哥已經唔係個濕鳩會理事嚟 唔好話我屈佢係藍絲

達哥以前出名講野有內涵,貼地,同觀眾有互動同把聲似劉以達先出到名
雖然唔知佢而家得番邊樣

有最後果句 咁此post已完

原來係連登捧

係咪係仲係管理層就不得而知知了
藍底公司做野，你懂的。

高登